藍田都有放映會！要人！

啟地對外空地

18區都放映會放題

啟田

推

邊個搞

你落街問下佢地

p u s h

Push

大西北幫推

幫推

好人一生平安

五大訴求

光復香港

五大訴求 缺一不可

時代革命

推推 時代革命

放映會同時可唔可以派埋傳單

支持大家去派

push

小心為上

推上去

光復香港 時代革命命

琴晚問過佢地使唔使飲嘢和食飯😂

小心

推爆

加油！

咁夜？ 係咪堅 我山上行落去好遠㗎

藍田好波！
有咩事記得講
即刻落黎幫手

咁夜

立即實行真雙普選！

幾時？

住德田，幾日前已見你地擺
如果有人掃場嘅開聲，即衝落黎

會播到幾點

有無現場既圖睇下

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

辛苦哂各位巴絲們

匯景撚表示過緊嚟

放映會
放映會
放映會
放映會

夜咗啲wo
推

你班人真係痴線
今日先見到有個post話少左搞放映會

夜晚就見到幾區都搞緊

播到幾點？

琴日都見到
好多好多好多老人家圍住睇鏗鏘集

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

幾時到屯門呀

尋晚都有高質嘢

大佬早少少搞丫麻，而家得番咁少人

幫推呀 加油巴打 小心安全呀

要多啲放映會！

支持

求屯門放映會

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

藍田
不過下次可以早d
多d人流

睇唔到午夜場

有左好耐啦

PUSH

推呀

支持你地！

想問下有冇放映會嘅Tg group?

而家咩情況 圖？

GiChi love u guys

每個禮拜一至五 1900-2300左右都有！

藍田好難推到有人睇

去睇啦